★身體很誠實】政府助理文書主任招聘明截止 至今收逾2萬份申請

政府早前開展兩年一度的助理文書主任（ACO）招聘工作，目標招聘2000名公務員，明天（6日）截止申請。公務員事務局局長聶德權表示，至今已收到超過20000份申請，呼籲有興趣申請的人要把握時間，使用公務員事務局網站遞交申請。

平時幾多人申請？

2018年嗰轉34000人報
少咗萬四人啦已經

咁低人工

要宣誓 嚇走好多人

得咁少人報？
15k今年應該好難搵

ACO都係貪佢max高啫
而家咁嘅時勢，捱到max嗰陣都唔知咩環境

要宣誓
驚以後冇得移民
後生仔仇視政府

唉

LM

多一倍

標題應改做 【藍絲雙非人荀工】

Max幾多？

經濟好預10年之後4皮少啲
港紙唔掂幾多都有可能

入咗冇得移民, 不了

lm

小左喎估唔到

黃絲報左死全家 咁有骨氣唔撚好做

x2

返大灣區啦你

使鬼估10年後香港咩

為左份西工要宣誓，搵你做

公墓完

咪算少，之前好似3萬幾人

心繫基本法

仲有貪佢hea 大部分都準時放工

推 梁繼平: 請捐款支持HKDC - 分享自 LIHKG 討論區

即使抗爭都要搵錢
有鐵飯碗有閪屌

喺連登fg 50k

應徵者須通過綜合招聘考試及《基本法》測試，明日起接受申請。因應「港版國安法」實施，今年度新聘的AO料須宣誓或簽署文件確認擁護《基本法》及效忠香港特區。

你估出面其他工唔使捱咩

俾人拉個班海關 消防 入境 又變 condom

連登唔知有幾多會員apply左?

身體卻很誠實

咁計唔公道
34k人包左上年有offer既
所以今年唔洗再報

Lihkg仔：我只是想別人攬炒，自己絕對唔會攬炒

估唔到經濟差咗都少咗人報
可能怕被制裁同移唔到民

無得移民歐美，但可以移民大灣區，全家做強國人。

ACO Max高？

呢個學歷要求嚟講唔高？

升一級做廿年 計埋通脹應該5萬幾

明年凍薪喎… 報aco？

報左ACO 敢做敢認

揮手區： 👇🏻